等我幫你講一個唔去818集會嘅理由

就係你已經習慣及接受咗中國管治

你接受咗上網講任何嘢都要自我審查
你接受咗喺街度唔敢表明自己立場
你懼怕著黑色衫出街
你懼怕帶上口罩
你習慣咗身邊發生嘅不公義嘅事
你習慣咗唔再相信身邊任何人

你連去和平集會都怕被人清算
你自我選擇接受活喺白色恐怖之下

恭喜您，你已經成為一個可以喺中共完全管治嘅地方生活。

——————————————————

襯仲未為時已晚，睇一睇下面呢個post 再出發！
818見！

我最期待的 反送中 懶人包出現了

八一八 集會完後入機場！

818 集會見！

唔好留喺同温層宣傳呀！

仲有好多支持者接收唔到連登嘅資訊咖！

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

721
811

818

P牌係咪推唔到？

有冇唔係p 牌嘅幫推

唯一理由:冇人性

見到越來越多人慢慢接受喺白色恐怖下生活

我好擔心呀！

唔可以妥協咖！